覺唔覺得無慘先生沒有輸

幾百條友圍佢一個都冇話你茅
又逼佢喺對鬼冇利嘅日頭戰鬥
仲要落藥搞到佢啲傷醫唔返
鬼殺隊真係好卑鄙
無慘先生沒有輸無慘先生才是勝者

無錯，佢都只係想生存

Who?

咪又係打唔過緣一 此post已完

得緣一先叫贏

但無慘先生的部下死光了
無慘先生沒有盡責保護

無慘先生慘敗了

近期最hit

佢比鬼殺左條女同個仔

鬼殺隊都死咗好多人
打和啦super

三哥都冇輸

我係繼國緣一

唔好咁中二病啦

你話你自己咋

二哥都無輸

D正派人仕掛住正義個朵就名正言順咁圍毆人，成個拜登咁

是鬼殺隊輸了

呂布沒有輸，是劉關張輸了

我係九級大狂蜂

怎樣才算贏巴賽

鬼一哥先冇輸

鬼一哥比我屠

輸比自己個衰樣

鬼舞辻無慘失去了一切
鬼舞辻的家人證實了這個消息